# 勉強会第一回

## 内容

### 前半 講師 小渕
* ガイダンス
* AI　機械学習ディープラーニングの違い

### 後半
* 機械学習とは

## これからの流れ
* 一通り手法を勉強(輪行形式)
* Sonyのソフト使って触ってみる
* 同じ機能を持ったものをpythonで作る
* 他の手法(NN以外)についてもコーディングして試してみる

## 次回の流れ 12月1日 (18時~)
* Sony Network Consoleをつかってみよう(次回までにインストールと起動まで確認してくる) 
  * 古田さん
* それをもとディープラーニングの説明 
  * 有村、小渕
* 今後の役割分担